It's 3cm from the bullet to the heart

It's 3cm from the bullet to the heart and I almost say goodbye

It's 3cm of the bullet popo tried to shoot me die

We are temporarily using live channel直播台as english channel